死狗輸波稱得上 十分之抵死！

創意力量和幻想會嚇你一跳！

熱狗*